分化撚全面進場

班分化撚又出手 咩驚犬好多都同護士空姐幼教一齊

係人都知你都分化啦屌
根本上後生個批大部分都係同路人 好多人就算返shift 放工之後都一齊發夢
之前物資個堆生理鹽水呀ventolin 都係佢地自己出錢係藥房買
唔好見到堆正評就覺得佢地講得有道理